冇良心既人先可以係香港社會生存

何其垃圾